Het was dit, zo veel als alles, dat mensen moed gaf, en ik stel dat de nieuwkomers uit Woking ook geholpen hebben om te herstellen vertrouwen.
In elk geval, toen de schemering langzaam oplaaide beweging op de zandmassa's begon, een beweging die leek samen te vallen kracht als de stilte van de avond over de cilinder bleef ongebroken.
Verticale zwarte figuren in tweeën en drieën zouden vooruitgaan, stop, kijk en ga weer vooruit, je spreidt zich uit terwijl ze dat dun deden onregelmatige halve maan die beloofde de put in zijn verzwakte te omsluiten horens.
Ik ook aan mijn zijde begon naar de put toe te bewegen.
Toen zag ik enkele taxibewoners en anderen gewaagd het zand in zijn gelopen pits, en hoorde het gekletter van hoeven en het geronk van de wielen.
